我支持連仔唔好搞vip

你拖左咁耐再出已經太遲啦，我決定買Adblock

Vip省返，依加就算出vip我都唔會買

咁就易搞啦，限制某啲功能喺VIP版至用得就搞掂

拿講明先 我會set lihkg做white list

我絕對支持連仔利用我地謀利

支持連仔買山頂house